{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066703",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42061&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유성 파라곤호텔(pc텔) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは20:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約のお知らせでは、身分証明書を持参しない場合は入室できず、写真の証明も許可されません。 また、男女同室での宿泊は許可されていません。 客室利用時には様々な特典が受けられます。 全客室にはノーハードPCが設置されており、100%天然温泉水を使用しています。 また、超高速Wi-Fiを利用でき、ネットフリックスで最新映画を無料で鑑賞することもできます。 スナックバーでは、コーヒー、トースト、カップラーメンを無料で提供しています。 駐車場は大型駐車場で最大60台まで駐車可能です。 客室は基準2名まで可能であり、人数追加時には1万ウォンの追加料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参しない場合、入室することはできますか？",
            "answer": "身分証明書を持参しない場合は入室できず、写真の証明も許可されません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は許可されていますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "客室利用時に特典はありますか？",
            "answer": "客室利用時には様々な特典が受けられます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が設置されていますか？",
            "answer": "全客室にはノーハードPCが設置されており、100%天然温泉水を使用しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "超高速Wi-Fiを利用でき、ネットフリックスで最新映画を無料で鑑賞することもできます。"
        },
        {
            "question": "スナックバーでは何が無料で提供されていますか？",
            "answer": "スナックバーでは、コーヒー、トースト、カップラーメンを無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の収容台数は何台ですか？",
            "answer": "駐車場は大型駐車場で最大60台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の最大利用人数は何名ですか？",
            "answer": "客室は基準2名まで可能であり、人数追加時には1万ウォンの追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 231,
        "QA": 349
    }
}